邊隻電腦喇叭好

Adam t5v
Genelec 8010
Audioengine a2
聽開edm 鍾意bass
或者有無其他介紹？
電腦擺廳 200呎左右
$4000左右

鍾意bass大部份監聽都唔使諗
Kef X300a啦

LM

仲有無其他？

要Bass 買D 2.1算數

monitor speaker細size無咩bass

5k 可以買一對水貨8020了

Edifier a100

Kef lsx 好想買

水貨怕壞
香港買都ok 可以試

係幾正 不過話易壞

香港5k好似係一隻，你諗你

IK Multimedia iLoud Micro Monitor
audio a2 engine

好似幾正
都係4k左右

Kef egg點睇？

audioengine a2坐太近啲聲會矇矇地，不過真係夠細好慳位

你去試下lsx
價錢ok就唔會想買egg

價錢差好多

Nxn500
Airpulse a100

平d
iLoud Micro
A2+

A2我都聽過唔小正評，但無藍牙

貴幾百有呀

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

邊款？

Audioengine A2+ Wireless

如果電腦用soundbar又如何?

你只要求有聲就無所謂

諗住慳位 宜家用緊logitech啲2.1喇叭 想升下lvl
價值比高A2+ Wireless / iLoud 係咪好啲? 如果想低音重得嚟 中高音唔會太濛嘅話?

用緊NX-N500

Audioengine a2+

2k有找

想請教下 A2+/A5+, Edifier Airpulse A100, Yamaha NX-N500, Q Acoustics 3020 呢幾款如何選擇好?! 主要電腦聽歌睇戲用 張枱有80CM深左右

A2+ 都出左好耐下

見好多人都有部

如果2千五數預算呢隻係咪最抵玩

應該差唔多 自己去試下最實際

我諗緊a100 n500
去睇下實物先啦 友盛應該有齊哂
A5好大隻下

有無投訴

Airpulse a100 好屈，不過間房無噤上吓嘅空間就唔好玩
利申： 由a2+ 換KEF egg, 再換a100, 再換LSX

我擺廳 應該都ok
Lsx上面有巴打話易壞 仲諗緊
但airplay2 好正
藍牙打8折

EVE Audio SC204-中高音清脆Bass表現唔錯
EVE Audio SC203-細隻,內置USB聲卡
但呢兩隻都係外國網購先平

利申用緊SC205

如果房得2米5 x 3米左右 係咪玩kef egg/ a2+會好好多？

用緊nxn500
通利減價買，3499

LSX $8200信用卡 再回8%
屌唔屌得過

請問邊度

Fortress Broadway 都8200
Broadway 用HSBC卡 加電話俾 就回多8%
應該係咁 聽個職員講

Audio engine hd3啦

Just asked broadway $7888

邊間
佢標個價係唔係8200？你問佢有冇得平？

銅鑼灣 m
HMV 地牢嗰度
依家都心大心細

用緊kef egg, fostex pm0.3, kef ls50w
以前用過monkey banana turbo6
容不下kef lsx，要睇下可以點換

Sorry 係H&M

幾時先再特價

用緊SC204 無挑剔

之前sony cas1 減價5000幾，都好吸引
夠哂細隻

用緊t7v做電腦喇叭，好過同價位kef啲垃圾

香港邊到買？ price唔見

Kef egg好唔好？有啲想入

A2 bass 太重

創新武士刀

慳位之選

曾福琴行,但好似無早兩年咁平
之前個價同Thomann差唔多

之前 5千蚊託朋友係日本買

最近睇到 Audioengine HD3 好似好抵屌
有耳擴功能 又有aptx藍芽

電腦喇叭嚟講好大對喎 師兄掛牆?

推一推 聽下有冇師兄係用家 求意見

同A2比邊隻好D?

cas1 啦，佢推到大耳機 ，有晶片

如果CAS1 減到5千幾真係抵屌

主要係佢好細隻，但見到nxn500 減到3499，唔洗諗，即入

師兄係邊度買咁抵?

ik mirco monitor

通利減價

SONOS One 大家覺得點？

買兩隻做兩聲道電腦喇叭？

Bose C5

諗住日本買水貨
大約5千內
香港行貸7-8千

以宜家個價幾好，可以參考

最近都睇緊，但好似出左好耐，不過得佢有藍牙，有remote，size放得落張台